.TH ELMANUALDELPRINCIPIANTE 1 "June 29, 2017"
.SH NAME
elmanualdelprincipiante \- un manual sencillo para Debian GNU/Linux
.SH SYNOPSIS
.B el manual del principiante
.SH DESCRIPTION
El manual del principiante es una guía simplificada para dominar su sistema Debian. 
Simplemente láncelo
.B tbhb.
.PP
